樓下戶仆街痴線成日投訴

事緣是咁的，我樓下一對廢中公婆，女果個神經質，男果個痴線靠惡（唔係中傷，陣間解釋點解咁講佢地）

大概兩年前，我屋企廚房條渠塞左，搵野撩入面啲野既時候，樓下投訴我地滴到佢廚房，一路講粗口鬧上來，又搵看更盛，我通埋條渠落去同佢諗住樓上樓下唔好意思咁啦，一打開門，廢佬就痴左線咁行係識講屌我老母，佢個痴線婆就更恐怖，係咁尖叫住咁重覆：「我個廚房呀！滴濕曬呀！（loop)」

我好天真咁懶係冷靜地叫佢：「停一停先你屌夠未，可唔可以講下道理？」
佢就型啦：「屌你老母有咩同管理處講」
然後bang門。

我嬲嬲地踢左佢一下閘走人，然後返上去通我既渠啦。

諗住件事完左，然後幾個月後既一個星期六朝早，被屋企個門鐘嘈醒，話說我屋企兩老隻耳聾聾地，經常聽唔到門鐘，仲在床上的我勁嬲咁衝出去開門啦，一開門，係樓下看更，問佢咩事，話我樓下投訴我屋企係咁移凳，我屌你丫，我老豆老母一個訓緊覺，一個出左門口飲茶，移乜撚野凳？

我屌左個看更叫佢睇下我個樣，都係岩岩訓醒，我屋企無人活動，何來郁凳？！
閂門後我老母比我嘈醒問我咩事，佢話「又投訴」我先知原來呢幾個月，我返工果啲時間，幾乎隔日至日日都有看更話樓下投訴，唔係話煮飯大聲就話鑽牆郁凳移櫃，全部係我老豆老母唔會做亦做唔到既野。

早一年我經常去投訴管理處叫佢地唔洗跟進樓下啲野，佢地口講好好好，呢半年我老豆老母又無再講呢啲野我以為無事啦終於，好彩我今日出門口無帶鎖匙返轉頭想按門鐘叫老豆幫開門時竟然發現無聲，即刻覺得唔妥，因為我上個月頭先換左粒9v電（方型果隻），正常來講一粒用半年都得啦，一個月唔夠就無電？拍左好耐門一返到屋企質問我老豆係未樓下係無停過， 佢依依哦哦先話唔想我勞嘈先無講我聽，最近一次禁爆個鐘係大大前日（星期四），我屌丫，即係啲看更避開我先上來「更進」，情況根本無改善過，樓下仍然繼續痴線濫用投訴，激到我即刻去佢管理處當眾報警，佢地今次好似好驚咁寫曬紙話叫經理聽日幫我更進咁話，但我真係對佢地已經無信心。

呻完算。
我都知香港根本無得處理呢啲野，各巴打絲打有無咩提議比我報復返樓下？我息事寧人左兩年。

頂真係好難頂
有無得下次報警之後帶埋警察再落去同佢理論

我屌你老母你真係好有創意囉巴打

成個垃圾桶車落去佢門口到

人哋打999係咪你救樓主先

下次唔好咁傻
同痴線佬係溝通唔到，唔使落去俾佢地屌，等等佢話你踢爛佢道閘要賠佢真係多謝你

震樓神器

你無拉櫈，佢都話你拉櫈
你咪拉吓櫈比佢聽囉

樓上玩樓下仲要問？大把方法啦

呢層唔驚，我住公屋，要維修等佢再搵管理處橫掂佢地咁friend，再者要賠佢佢都無證據係我踢

既然佢係唔係都投訴你，索性買十個共振喇叭向下轟，轟到佢地仆街

我有特登成日拉凳啦，但我拉親佢都唔投訴

咩原理，會唔會扣分？

日頭轟扣咩分，反正冇做都比人搞

直接搞尻佢啦，難為你仲做樓上果個

波子

一齊癲
玩投訴，你投訴下面噪音

管理署知你兩邊痴線就唔會理

醒少少，冇人叫你拿住把刀等差佬到

佢樓上你樓下驚條撚咩
唔覺意倒下野落樓下又得
唔小心打陣籃球又得

夜晚轟都得，set好每半個鐘轟2分鐘，等佢成晚冇得訓
轟2分鐘咁短佢叫看更嚟都叫唔切

禮拜放假咪琢下肉餅孝敬老豆

共震音箱
全天候不定時間歇性咁轟佢十分鐘
睇下邊個跪低先

佢報警嘅差佬嚟到唔使開門比差佬入嚟
除非差佬show 埋搜查令

Good ideas,就咁玩

啱，你日撚日投鳩訴佢

我又好奇想問
如果樓下都識玩, 又振番樓上, 咁點算
有冇plan B

利申: 黎學野以備不時之需

巴打你住樓上有地利，驚咩？

公定居定私？

你應該玩埋1823投訴佢
然後再買埋震樓神器
日日係個窗播大明咒
你惡過佢 管理處都一耐你唔何

爆相起佢底

一般樓下振樓上成本高d, 到時鬥燒錢

唔緊要㗎，你追下我個post，都已經六，七年啦，再忍唔撚到我就真係落去拆9佢度閳打6佢一獲所以樓主都可以諗諗

你無撚痴線啦，呢句說話我都唔知聽過幾多次

9-6點嘈都得樓主識玩可以玩死人

佢住樓下你住樓上
如果佢投訴過嘅你又無做過
咪成全佢囉
得閑拍幾下籃球 拉檯櫈
買盒波子彈落地下
利申:樓上經常夜晚十二點幾彈波子

開得post求救當然係我本身平時都硬食果種人啦，唔係咁識反擊，最嬲既係我正常途徑可以做既都做曬仲比人繼續恰，恰唔到我就恰兩個老人家（兩老過曬65歲），狗急跳牆

工作關係我可以深夜一兩點玩波子都得，好，做埋。

揾東張西望是常識吧

無ga la 如果你肯定對面癲 無得傾
就只可以玩大佢 癲過佢地

千析唔好 冰製流星槌 雖然向下 冰會融 ,被外面錄倒就唔好

以彼之道還治彼身，要對付顛人，唯一方法係顛過佢

On9

記得門口裝Cam 24小時錄住

可以搵個暗位裝 or 裝個D 好似防盜眼個種

到時咪自己去兩個禮拜旅行，放低喇叭24小時狂轟
啲死廢老唔走得遠，去返大陸都係返幾日，一定唔夠你玩

根據噪音管制條例，任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住用處所或公眾地方發出或促使發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。

晚晚同佢玩到11點，朝早7做鬧鐘

我會同佢講：係呀~吹牙？！ 我住你樓上係玩9你

有冇得整個彈珠機每晚不停對住地板彈
你用個罩罩住佢應該影響唔到你

揾東張西望幫你

屌你住樓上洗撚驚佢
大把野玩

你公定私樓？

收皮喇
唔識睇字就咪出嚟柒

lm

傻豬黎嘅, 你住樓上主導權喺你度喎

半夜三更唔小心跌吓野, 唔覺意踢冧張凳, 你放假咪早d起身整肉餅做早餐, 貼住地下做吓木工, 再唔係咪整吓皮革, 整吓木糠蛋糕都好怡情養性

諗下都好撚爽喺屋企練插花

新款震搂神器家用震楼器防楼上下噪音反击神奇器镇振楼神器楼吵机

淘寶大撚把啦 用埋電話控制都得
你番左工一樣撚鳩佢

呢條友我屌佢都費事

醒少少,裝個CAM係門口先啦下次佢又上黎,發起癲黎整爛你野都有得報警告9佢丫

住公屋

你都戇鳩

拆咗個門鐘先玩啦
記得夜晚唔好唔小心掉野落地下

住公屋 去政府網投訴先
佢地會將個case pass去管理公司
好過你去搵管理公司
你即接去搵管理公司 無record
Through 政府網有用

你呢個case有啲難搞
報警未必受
不過裝cam 錄低 for reference
到時可以證明該時段無人活動
係樓下亂投訴

即做

以其人之道還治其人之身，痴線過佢佢就會驚。
因為我覺得呢兩個人係扮癲，你表現到真癲就會驚你。

真，反正你兩老都聽力唔好，你直接拆左佢算啦等條仆街禁夠成日都無用
然後裝個cam係出面

講咁耐原來係公屋
公屋最多就精神病

對付痴線佬就係要痴線過佢

樓上玩樓下都唔識玩, 你聽日都係準時返工算啦

呢啲柒頭皮講就輕鬆

樓上佔優咁多大把野玩啦

你唔畀人地門口有裝cam

小心chi sin lo放火

樓上都驚樓下
玩到佢求番你轉頭啦

不如你去佢屋企聽下係咪真係有聲

最好你全家出晒去冇人係到

咁咪證明到唔關你事

睇佢咁嬲應該真係有聲嘈到佢

可能唔關你事 只係你住樓上直接當左係你

原來係公屋窮閪

住樓上俾樓下玩鳩返你轉頭

爸打，你廢到無人有

係屋企全天候著木屐、放共響喇叭播狗吠聲/行雷聲
再唔得咪鑲塊大鋼板係地板, 得閒無事拎個大鐵鎚亨落去 (自己同屋企人帶左耳塞先)

岩呀，同呢種唔講道理既人，只可以用非常手法
佢屈你拉櫈搵看更上黎嘈醒你，你咪真係拉櫈嘈佢囉，反正又冇犯法既，拉得大細聲呢d野好主觀，冇標準，佢報警都冇用，只要唔係晚上11點至6點，你樓上佢樓下，佢點都唔夠你玩，唔通佢買個籃球向上扔咩，你都可以買個籃球練下波嫁，我想講斯文永遠比人蝦，佢屌你老母唔洗付出代價呀？

家陣新裝果個門鐘比班仆街禁到無電，無諗住入返電，我一無帶匙連屋企都返唔到

利申試過半夜拍閘一點半拍到兩點

裝cam都冇用啦，只要你拿住把刀嗰陣冇恐嚇過對方根本唔會有事

日日跳繩囉
有益身心

居高臨下勢如破竹，你想玩野佢地驚過你

公屋？私樓？

搵東張西望啦

住樓上到要驚到上黎連登揾方法解決 咁撚搞笑

玩屎啦
對住D痴線佬要用痴線手法

樓上同樓下
樓主唔係唔識分莊閒阿？

玩下波子 墊條毛巾放個冰袋落地下

同看更講裝修貼埋通告 之後日日整到勁嘈煩佢

仲使問？震樓神器

屌我樓下又係好撚on9, 一到夏天就成撚日投訴我個冷氣機滴水
明明我屋企就冇開冷氣

記得 唔好單拖落樓下
要落搵看更陪
唔係會入返你轉頭

真係去噪佢，噪到佢地精神病發作
呢啲白咭炸彈必須死

面對癲佬癲婆 應該要癲過佢

好似話以前啲門鐘係用濕電，同埋試過唔小心電瓜過人

冇諗過公屋啲看更咁認真跟進
晚晚幫佢叫外賣啦屌 佢地搞咗兩老咁耐 你唔係仲忍呀？

樓下搞咁多嘢都肚餓 幫佢手叫下外賣

跳下繩又得
擺砧板落地斬雞切碎豬肉打肉餅又得

投訴返佢 你住樓上 有地利

同佢鬥痴線啦屌

會唔會樓下真係聽到拉凳噪音，但誤會係你哋發出
香港樓隔音好差，分分鐘係佢樓下或者鄰居製造嘅噪音，但係係佢單位入面聽落好似係樓上
你咪試下寫信入佢信箱解釋清楚，如果到時都係無改善你再諗下點玩佢

咁叻 你黎囉

同層鄰居*

小學雞咩
中一開始日日帶鎖匙出門口

投翻佢訴 挑機咁款

真

做撚班管理處

一齊打 打到管理處班廢老食蕉驚

建議樓主買AA膠 唧入樓下對廢老個鎖匙窿

巴打住公屋 屋企條渠塞左 我估你講緊隔氣？因為會滴到下邊單位 搵管理處搞啦
之前新聞都試過幾單 樓上條渠塞左倒左d通渠水落去 滴到樓下單位既人
不過正常管理處收到投訴都要做野
但正常如果聽到無聲 就唔洗打擾你
但你明知樓下顛既就唔好理佢啦
公屋d隔音好差 可能係樓上幾層/隔幾個單位引致 但樓下都以為係你

知唔知佢邊度曬衫？同一個位種盤植物，勤啲施肥淋水

係佢門口放幾個橙，插三支香，加少少陰司紙

渠塞左要用哥士的通

搵啲棍黎篤係冇叉用

睇到以為樓主係鄰居
香港地真係多癡線佬

我以為自己開post 樓下都住左2個痴線鐘意投訴嘅廢老 2公婆成日上黎禁門鐘話我地嘈 又成日同管理處投訴我地屋企

有次上面啲人唔知咩情況一盤水咁瀉落黎 即刻聽到樓下爆嘈係咁屌我地 又話投訴到你地走 但明明係樓上

然後成日都會收到管理處話有人投訴我地夜晚好嘈 咩拉凳聲 老老實實如果真嘅都1、2下 唔通突燈想騷擾人拉凳拉足一個鐘咩

有次仲離譜 上黎禁門鐘話我地行黎行去好嘈 屌 係屋企連行路都唔行得 真係唔敢相信廢老耳仔會咁靈敏

真係好苦惱點解樓下住左咁煩嘅人

夜晚吊幾個紙紮公仔服侍下樓下兩位大人

樓下搞九樓上 樓主十成九你都係得形響到人啦

根據地理優勢 樓下點會冇啦啦嘈人姐

加油阿巴打，d看更好仆街好鐘意欺善怕惡，
樓下瘋狂食煙，投訴過都無用
試下裝閉路電視？

睇撚到都覺得燥
我隔離左右又係好撚鐘意投訴
屌佢老母 我都係過時過節叫班frd上黎玩 初3/聖誕
大家隔離鄰舍 一日半日 次撚次都有差佬上黎
俾我知道邊户 我日撚日去玩鳩佢

認真 去塞香口膠入佢鎖鑰窿 又快手又靜
換一把鎖幾舊水 咪慢慢玩

煩到老豆老母邊個都無面俾

師兄人如其名

邊有樓上驚樓下

你翻工打到電話未，投訴翻下面啄肉餅太大聲又成日鑽靨花囉，大家鬥煩姐麻，佢做下面唔做你投訴未屌佢地大細超報老廉話佢收中左利是

公屋你就打去屋村辦事署投訴管理署再唔得就申訴專員

晚晚打籃球

其實向下震樓神器夠做
叫兩老唔駛應任何門
門口裝cam, 影底實Q 幾點黎， 黎過幾次， 第二日放工去管理署問佢一日上黎幾次咩事
朝早8點就set 共震， 每三個字嘈2個字， 震到放工。
訓前又set, 每半個鐘嘈一個字， 自己就帶耳塞訓

大家鬥長命
利申， 同隔離屋玩過， 大啦吧貼牆播鬼叫聲

香港地 誰大誰惡誰正確 唔係仲要問點做下話

仲有佢住你留下，你未兩三點投訴管理署或者報警留下多發出嘈音

樓主信我
買膠水玩9佢

切野聲得同層會聽到，無咩用
倒水最有用

似到咁，啲廢老幾時死

唔好忍啦
忍一時盞激鳩自己
退一步益鳩埋人地

投訴佢哋用嘢敲佢哋個天花

我會緊嘈樓下住樓上根本絕對優勢

順路整個cam係門口 一搞事就報警

深夜一兩點玩波子 笑左

忍你老母 大愛膠 要恰一定係恰你呢種人 忍

你退一步對方踩多步

真人真事
我樓上以前都係成日投訴（一年三幾次咁 ）
有次佢落黎我老豆拎住把菜刀開門
同佢講你再㩒我地屋企門鐘
手都斬撚埋你

我住左廿年都無再見過佢地

既然佢地對滴濕咗個廚房咁大反應 不如又自己研究下點通渠
每日都揾野撩撩佢 定期清理條渠咪唔會再塞囉

屌你
彈波子係鋼筋冷縮熱脹黎

其實我覺得佢哋係玩上癮

樓上可以投訴樓下d乜

冇不過樓下冇仇報

話我地開冷氣吹住天花板搞到佢地板滲水
佢都痴鳩線 無開冷氣個陣都會投訴
根本唔關我地事
已經叫管理處叫佢地自己搵師傅睇
都照落黎叫我地熄冷氣 on99

公屋就好玩了。。。
倒膠，倒油，eproxy封門。
鎖鏈，真係太多野玩。。。

對付痴線佬，你唯一方法就係比佢更痴線。
別無其他。

係 驚被佢地投訢到冇得住 無可奈何 真係衰啲講句一係佢地死左佢地搬走 一係我地搬走 唔係都係繼續被投訴

如果你認為樓下成日玩你門鐘對你或者你家人構成一種滋擾, 並因此安已畢, 已經可以報警.
當然, 最好有證據(如WEB CAM, 錄音等等)

至於有CHING 教你用噪音VS噪音, 冇嘢嘅, 你隔離左右可以投訴你啫

樓下投訴多數樓上真係有問題，你將心比己落去睇下咩情況好過，無啦啦投訴你貪無野做咩有事你覺得d好平常既野可能下面好應聲

反正都係咁投訴 咁不如比樓下夢境成真喇

講笑 我諗管理處都應該搞唔掂 如果真係咁唔好彩 建議樓主你花少少時間同錢係法律入手 研究下呢個情況有無得申請禁令 畢竟兩老係度日日比人嘈生曬點會住得開心 你搵幾多都無用

震樓神器上面講咗啦，唔重覆…

夏天就到，唔怕嘥電就長期冷氣吹地板，下面應該會變水舞間…

再陰濕啲，有一種撞鬼低頻，人耳聽唔到，但有實驗證明可以令人不安到產生幻覺…搵個位射落去（或者半夜喺騎樓釣落去），最好你自己一家唔喺屋企或者出門旅行先好開…不過因住佢哋嚇到癲咗，上嚟斬你…

你住公屋有冇搵過主任傾呀
佢地應該都知條友痴9線
不過有人投訴都要扮下野
宜家真係鬥投訴鬥報警

睇黎你未見過D癲佬,佢地真係可以好得閒

你拎把刀落去
一開門同佢地講我痴線既
食緊藥
再騷擾我實斬柒你

樓下比樓上搞聽得多
樓上比樓下搞未聽過

住樓上係先天優勢嚟請好好善用

咁你咪真係拉凳搞9佢囉
仲洗教？你搞到佢地無一晚訓到教 睇下邊個輸囉

記得屋企開着個閉路電視望住有冇看更上樓

隔離聽低音歌係咁震, 屋企人唔比我搵佢地嘈, 公屋好難搞

同我情況好似，我樓下又係成日話我拉凳鑽野。仲上來我到淋水，淋bb油。

之後我係門口裝cam

再係屋企學玩波子棋同練籃球，同佢玩多兩星期，佢要上來同我講對唔住。

不過你屋企有兩個老人家就要小心出入，同埋住樓上唔駛出門都玩到佢謝。唔好做犯法野

拎部電子唸佛機，半夜響窗門吊落樓下播
共振喇叭
AA膠
大把嘢玩啦

啲廢老受軟唔受硬
搞9返佢就得喇

呢招一定掂：

話俾看更聽屋企養鬼仔

而家公屋又好私樓又好
附近總有幾個痴線既人
有時夜晚11.12點會聽到懷疑樓上拉檯拉櫈聲
又會聽到轆野.斬野聲
有時朝早晏晝唔小心跌左野落地下
樓下又用槌仔作自己個天花板示意唔好嘈
就黎比樓上樓下搞到自己都變痴線佬

我樓下都有個傻女人！
屋企之前維修，樓下投訴看我地整到佢廚房天花石屎剝落，落去望下咩事啦，就廚房天花多咗條裂痕，係個啲好淺色嘅花痕，無所謂既石屎剝落，借啲椅迫房署俾佢免費維修。
之後聽房署主任講話佢地要維修曬成個廚房個天花，唔係淨係個條痕。
個女人之後叫我屋企人俾錢佢住酒店，又話唔俾酒店錢就要揾公証行去賠佢個天花。
但其實就係用一日時間維修個廚房個天花，點影響到佢居住...

住公屋，毀壞咗d設施，都應該係賠俾政府，都唔係賠俾個租客啦，仲想揾公証行。。。然後問房署主任就話我地一開始就唔應該理佢，話呢個人成日都投訴

戇鳩看更自己唔撚煩既咩？
日柒日都同一個人投訴同一個單位？

跟住嘈到格離鄰居
再上埋新聞

留名學野
對付癲佬只可以比個癲佬更癲

對痴線只可以比佢更痴線 你仲要你住樓上

樓主以後不如係地下斬野劈雞都係地下整
好似會入味啲

呢啲case, 九成精分裂，被害妄想。
樓主小心

平日日頭用震樓神器轟佢地，再得閒就對窗大叫「我未食藥嫁！！！！」
同佢鬥痴線

係條撚，你見過痴線佬未？
樓下條仆街投訴我朝早5點剁肉餅
5點仲發緊春夢，真係想拎刀斬柒佢
有幻聽就去睇精神科啦

要對付癡線佬不嬲要癲過佢架啦
下次揸撚住把刀睇下邊個驚啲
睇佢都係得把聲喺到嘈架啦
重要你係樓上佢樓下
驚乜
支持巴打你玩撚死佢

法律漏洞搞鳩佢啦
平日夜晚前開大喇叭轟落去
幫佢叫下外賣咁
如果佢無cctv嘅話
深夜禁下佢鐘仔走人 (玩一兩日好啦 幾日之後一定裝cam)

要同痴線佬鬥唯一方法係同佢鬥痴線

公屋住樓上千祈唔好拍波呀
同埋唔好整渠

買個籃球返屋企日日練波

買張太空卡幫佢3餐加餸啦

住公屋有1823贏曬啦
換個小米門鐘錄低佢幾時禁你鐘投訴佢滋擾啦
利申住居屋
管理處唔想煩乜都入曬我地數
最後屌左d管理員一獲再去佢地管理公司投訴解決左

肉餅要朝早剁先新鮮

以德報怨, 知佢地肚餓每日幫佢地叫外賣啦

人地都教埋你拉櫈啦
你住樓下就話驚佢姐 住樓上想點都得啦

看更=中年廢柴
睇唔睇得，打唔打得

落去同佢嘈拍鳩佢片 引佢打鳩你再報警

先裝個cam喺屋企，要有錄音既，根住等佢投訴就叫佢報警，俾條片阿sir同看更睇

我都驚佢痴起上來搵刀斬人，所以咩都夾住管理處，但管理處似唔敢搞佢地只敢搞我老豆老母

樓主得閒就跳下繩有益身心健康ar

真，你都無做過咁更係得嫻先做返，深夜狂拉狂屌，呢d仆街係見惡人先識收

家陣係佢投訴比我知道我都即刻拉凳剁肉移檯還擊左，係佢地醒左趁我返工先投訴，我老豆老母又戇鳩乜都想息事寧人，息事寧人左兩年息到啲乜？
鬧佢兩個就覺得我小事大做，屌你兩個聽唔到門鐘，星期六日被嘈醒果個係我，門鐘比人禁到燒曬啲電果個又係我，最後原來落去投訴既又只有我（佢兩個口講會投訴最後無做），佢地緊係覺得小事啦。

樓下都唔俾面

屌那星，你係莊佢係閒，驚鳩佢咬你呀？

反正乜都唔做一樣會俾佢投訢，俾我就一於搞鳩佢，大不了咪一拍兩散

我住嗰到有一次有對母女個老母7章幾，個女3章尾，有次投訴個看更幫佢哋開門但係冇幫佢哋拎嘢，跟住就發癲屌鳩個看更又話投訴又點 人哋份人工明明唔包幫你拎嘢

管理處點會同你跟進

呢樣真

佢地實淆撚晒青

唔明樓主滴濕人地個廚房都可以咁大條道理話人痴線

唔想自己上身咪俾少少錢搵啲團體幫你招呼佢

拆左個門鐘去 有客黎就wapp講開門

就係耐樓主唔何
咪搞佢老豆老母囉
知佢哋上咗年紀好恰

唔好講咁白
錄你音咪仆街囉
樓主無心㗎

玩咩都好 門口裝左cam先

咁耐唔久又真係會唔記得帶嘅
唔小心嘛

屌你唔好先打八十大板，試過屋企兩老十點幾就訓覺，我十一點幾返家就打機睇AV,11:30就有看更拍門，我明明聲都無開保持寧靜環境，左青龍右滑鼠用邊隻手同佢移檯？我打飛機好似打樁咁威猛？

樓主上電視？

樓主信你就仆得街啦
膠水咪留晒證據囉
聲音同震動留唔到證據㗎嘛
就算錄起都唔知邊度傳嚟
真係信你就係咁先

陳皮妹妹幾時再寫故驅風

樓上可以送佢一句，

報畀東張西望

話又有傻人發現案，跟住佢上門訪問時加多兩滴眼淚，話好無辜畀人屈滋擾，帶埋光環做受害人

呢d冚家剷真係要自己靠惡先對付到，一係就玩9佢地。

香港有太多呢d仆街，唯一方法就係同佢鬥仆街。

樓主你好彩 佢係你樓下
我就直情L門貼門0距離

我答你做咩都無用
我自己就開鳩佢波

之後就狂報警 佢手上揸住d咩 你就自己幻想啦
我自己就見過4個pc上黎圍佢門口
俾d創意

呢d人你要同佢玩狗西 同佢鬥癲
拎刀落去屌佢老母臭西發個大癲

日日夜晚六點前係屋企跳舞囉

過左11點再有看更拍門，師兄可以報警搞9個看更。

過左11點看更上到來冇聽到有聲，佢仲主動拍門即係騷擾緊你，等差佬吊9下個看更就得。

認真 打去東張西望求救

以為係我打
我樓下都有痴線
都三年前
日日上嚟講同一樣嘅野
屋企冇人就去拍我隔離屋門
而家我想搵人嘈交果陣就去拍返佢門

其實東張都好癲

梗係玩大佢啦 樓主仲忍既話真係唔得掂

屌原來住公屋
咁大把野玩啦
三日唔埋兩日整個email去房署總部
投訴樓下凌晨有噪音呀，比樓下恐嚇呀嗰啲
呢啲係鬥邊個頂唔順架啫
然後報多幾次警
就可以同房署申請掉屋

大部分呢d撚樣都係欺善怕惡
以前我樓下又係成日話我拉野嘈住佢成日投訴

以前毒毒地 又怕事 都冇咩還擊
有次屌佢老母 上黎踢我道門 我當堂著撚左 狂屌佢老母 嬲到我自己都驚 以前好少同人起衝突

佢果下明顯嚇左一跳 個樣驚驚地咁 之後就夾住條尾走
從此以後冇再投訴過
條友係中年呀叔 呢d廢叔成日以為自己好撚勁 屌柒佢冇料到就會縮 唔使怕 最緊要惡撚過佢 又唔係黑社會 怕佢條毛

忍一時谷撚親自己
退一步益尻埋人地

1)
上午倒屎水入屋先。下午，
淘寶ab 膠，凌晨3點倒去佢大門。
封埋鐵閘。
封埋四邊門， 拆門拆閘先出到。

2) 藍球，共震神器，晚晚震到12點。

3) 紅油大門欠債還錢+屌佢老母。

我屋企同你情況一樣

我住樓下 都唔知點反擊樓上好
前提係冇得玩共震神器 屋企人唔比

晚晚11點幾 佢返黎勁大力開關門
佢返黎 應該上下計埋佢自己個層 3層都知
返到屋企 (11點幾) 去廁所 都唔知係咪好似中國彊屍咁跳撚住去
我可以係廳 聽撚住佢由房行去廁所既腳步聲 行去邊個位都知

買袋波子
晚晚玩
佢投訴都冇人理佢

香港真係好多痴線其實痴線都唔緊要，搞9到我真係麻9煩

或者可以告到滋擾
通常大廈會有份文件叫大廈公契，裡面會寫明單位業主需要遵守嘅規則，多數都講到明唔可以對其他住戶做成滋擾
至於咩係滋擾，可以睇吓呢個網站：

撞鬼低頻
咩玩法
震樓神器個FD?

公開地址 上去玩下

利申 賣aa膠

Wikipedia 搵到嘅：

主要指一種大約19 Hz 嘅極低頻聲音，有硏究話呢個頻率可能會同眼球產生共鳴，導致產生類似見鬼嘅幻覺…
如果你個喇叭可以播到呢個頻率，可以試下上 YouTube 搵呢類音頻嘅片嚟試一試...
利申：未試過

不如真係日日移枱，嘈到佢仆街。

佢就真係求你收手

開行冷氣整到佢天花發霉啦

呢招試過夏天半年 佢無反應亦無收歛

夠鐘叫佢地起身屙夜尿

老鼠膠先好玩。。。

共震喇叭我就聽過

只要你唔係「刻意」製造嘈音

可能今日3點有噪音

聽日5點有噪音

理論上佢奈你唔何

除非佢拍片錄音證明你係「持續」咁製造噪音就話姐

就算佢報警 警察上黎最多都係度下現場噪音 咁到時度唔到 姐係無噪音啦

利申：9up

屌 我都係咁
樓下同投訴我滴水滴到落佢天花板到
同管理處講再擅自熄鳩我屋企條水喉
搞到成日流流長冇水用 仲要打去管理處問先知咩事
屌佢老母擅自熄鳩條水喉係咪on9
嗰次老豆嬲到差啲報警

你冇俾鄰居講是非咩？

樓下有冇裝cam先 無就大把野玩 我聽過最誇張係朝早搵屎 好似油油咁油佢度門 佢冇裝cam唔會畀佢周到 就算周到都唔知道告你乜鳩 好過講刀講火一周到就座硬。

佢係痴線 但你整穿條渠搞到人地廚房先 同埋踢人道門
所以搞返你係好正常

打去東張西望

公屋真係特別多痴線佬

係佢屋企門口踢波 省尻佢閘

講咩是非， 一層八伙人， 佢果家成日半夜洗衫， 扑牆， 鑽牆我都冇出聲， 我學佢半夜乾衫就沖過黎㩒我鐘

認真求救
隔離屋痴線婆成日噴殺蟲水清潔劑落我廚房到
求報復方法

起碼你都知是樓下投訴你